jumia升到痴左線呀

有冇巴打有貨

細細地執咗幾轉

走左1/4,如無意外等升40蚊，一晚4000USdollar，好過炒期指

瘋狂破頂

掛高d呀個價記得住

尋日放咗
頭先再追過

本身以為向上融科已經難得一見連升妖股，勢估唔到仲有隻大妖股上市

一拉又爆咗個價

一晚6500USD

話之你夜期暴跌，港股震倉，震得果幾千HKD

10000USD

39.6甩身了

唔想玩啦，改唔切又同我落咗單

完了吧

講完又升返

35.5走左九成，剰100股過夜

睇好京東重上30蚊

19蚊均價

jumia gogogo

40蚊
不過都唔夠TLRY咁痴線

好玩過牛熊

好快 遲d痴線過tlry 添

好想入 升左三日跌都唔跌下

昨天咪有回過

第一日大把時間20蚊樓下 咁都唔入怪得邊個